敵人擁護的我們就要反對—佢地話要停示威先獨立調查，我地就要反其道而行

毛主席既教晦你班仆街咁快忘記？